亞洲之光！ 南韓絕殺德國！

亞洲之光！ 南韓成功將衛冕冠君德國淘汰出局！

嗰2球入得好on9
一球好彩唔計越位
一球射空門
不過係入左 足吹唔漲

又有唔知幾多人要自殺